[NBA] 覺唔覺得Steve Kerr係最幸運嘅人？

論做球員
係公牛 可以痴到MJ神級球員
然後三年霸拎champ
係馬刺 可以幸運到 第一年拎到冠軍
然後下年去第二隊 隔年返馬刺又拎多次冠軍

論做教練
係公牛 跟過Phil Jackson世界級教練
係馬刺 跟過Pop 又係世界級教練
呢兩個教練 如果話係NBA史上最佳都唔過份
然後入到勇士 呢隊勇士已經有前任教練打好根基
有一班優秀既制服組幫你pick左一班好既球員
第一年係勇士教 已經可以闖入Final
仲要對住殘陣騎士拎championship

隔年自己開季受傷教唔到波
但居然有個助教幫自己開季24連勝
然後73勝破紀錄

再下一年居然可以有KD 又係名人堂級球員

呢個幸運程度 真係無人能及

歡迎大家討論

Lue 好似幸運啲

同施丹一樣，死好運

Mike Brown
Bryon Scoot
Alvin Gentry
呢堆冇料又呃到飯食幸運d

咁好NBA教練都似呃飯食

幸運唔多唔少都有，但都要佢有實力先得嘅，但憑話佢幸運就帶到隊波咁勁又似乎抹殺左佢嘅能力，
上任教練mark jackson 打嘅根基喺防守方面多d，講戰術，share the ball嘅風氣佢絕對有功勞。
講jordan， 記得有一球絕殺，係佢要求jordan 比佢射，佢係有能力，加上幸運。
利申: 潮

見到佢就嬲！
利申 LBJ Fans

Bryon scoot其實好撚慘 食唔撚住高比

當然有實力先可以係NBA立足 (Lue唔計)
但防守係贏波既基本
Share the ball完全係pop既風格
只不過佢有既係比pop更佳既球員
再加上curry自己帶起既風格
變成依家既勇士

byron scott係tank方面好有料

佢打公牛期間試過同mj講手
然後令mj欣賞同信任佢
剩係呢種膽識已經無咩人有

死好命一做head coach就帶到Jason kidd同cp3
去到騎士同湖人即刻現型

淨係記得佢比MJ打過